payme用信用卡入錢係咪無限借5000蚊

?

試左先問啦笨7

係 仲唔洗還添

有手續費

無

係，唔洗還

你係黑卡咪係囉

借左1年
拎左6萬蚊

梗係啦 唔係D人做乜要用PAYME